林奠記者會玩分化

一句講哂

核彈都唔割

睇完仲嬲 聽日後日必須出黎！

鍚春袋都唔割

成件事係人禍！罪魁禍首就係佢！

經濟就算差 都喺政府做成
更何況樓價仲喺咁撚貴呀
玩分化? 屌你老母

林鄭唔回應就咪撚出黎講野

收嗲啦

核彈都唔割

唔分化咪繼續樓市升?

核彈都唔割！！！！

香港一切經民生問題都係777之禍。

到今時今日都未知個問題係邊

回應五大訴求，示威停止
唔回應，責任在林鄭

就係推你地激烈d等淺黃割蓆

protestor 就係 protestor
冇分violent 定 peaceful
大家信念一樣
只係大家做野方法唔同
唔係你條臭閪想切割就切割

係散散地既時候 林奠再出黎團結港人 我宣佈777係真焦土派 港獨之母

錫春袋都唔割

唔得!

應該係無限輪迴都割

錫我

隻狗閪依家先玩分化 太撚遲啦傻閪

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

聽完仲嬲

林鄭記者會多次叫大家唔好再去阻礙同堵塞公共交通同設施。大家千祈唔好再做埋d咁既野喇！會好影響香港架！

想叫和理非割勇武？食屎喇
出核彈都唔割 講完

五大訴求，缺一不可
勇武和理非互補
無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

文宣JJ做野

大大力錫袋都唔割

五大訴求，缺一不可

佢打法律牌，法律界出左嚟反佢
打人情牌，個個都知佢初心鱷魚淚
打強硬牌，警察愈強硬愈多人反感
打經濟牌，有冇經濟學專家出嚟講下野

一句講晒：你要公義定係錢？

快D幫老人家裝連登

缺一不可

我地講唔割，但問題係佢的確係個邊慢慢削走d人
一定要搵方法應對

文宣要針對經濟
將個波交番比政府
比個d淺黃同淺藍睇

冷處理佢哋啲記招啊！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

咪撚再標籤

聽完真係好撚燥
我諗見到佢真人真係可以用把口屌撚死佢

文宣JJ幫幫手

要割就一早割咗啦 佢唔悶嘅咩

比老閪大大力錫春袋都唔割𥱊！

佢好想有大台，好想將示威分成勇氣vs和理非

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

推

唔割啊

暫時仲未跨越到錫春袋個心理關口

四千蚊都未派到比我
同我講班商家佬搵唔到食？

邊到會有淺黃

push,迫我屌林鄭都唔撚割

政府想打輿論戰 呢幾日搵商界講經濟影響

聽到佢講想分化和理非同勇武

文宣組出黎呀 我地唔割唔代表其他人唔割

如果香港人少少是非都唔識分， 少少政治都唔識玩， 根本唔配有民主。

致行動者，對手對腳係你地自己，100%信心你地知分寸，放心去吧！ 特首都表演左比人地， 民意唔可以當飯食。 飯民需要票先落去企上下鏡，行動者始終係主導！

最後一句，
錫春袋都唔割，加油！

反而要調整下罷買運動
而家佢講影響經濟會正中下懷
佢都有政策支援零售界
所以罷買效果成疑

可以考慮加強宣傳支持運動嘅良心商戶
唔幫襯中資 藍絲同埋只serve自由行嘅商戶

冇撚錯

樓價仲係高位，邊有差
差嘅係黑心企業

一定要將經濟責任推返俾林鄭

係引蛇出洞 然後又將破壞經濟指責我地

如果我地唔出 又直中佢好計

五大訴求一隻字都冇提過

Push

又唔係叫你錫
錫完叫你唔好割姐

影響到大財團咪到林鄭比財團屌囉

冧市關我閪事

零影響到我

定期出黎提醒大家要對準佢

可以講番經濟周期外圍因素並唔係運動造成
零售界只serve自由行根本就一直泡沫化
其他行業冇受影響

大家唔好忘記市民對政府既「不信任度」

事實係，而家佢講咩都無人會信

大家唔洗在意

繼續做自己野

wtf

呢個難講d

唔洗對內講
對外講

大埔同黃大仙都唔去!!!!!!!!!!!!!!!

可唔可以多啲宣傳下不割蓆呢個原則？

當年共產黨都係一堆無產階級去搞革命

咩咩界人士 又唔賴9個政府搞到佢地無生意

其實大環境經濟都跌緊， 就係因為中國個大泡沫漏緊氣， 作為國家一部分（暫時），我地有責任篤爆佢。

林鄭平亂不力，特首禍國央民。

縮都未通叫經濟差？ 錫春袋都唔割

核彈都唔撚割

有無人識今日講野兩條商家佬

分佢老母！

仲係幾千萬一層樓，邊有經濟差過？

睇黎罷買好有用

我支持核平中共添

文宣！！！ 香港既錢經濟既成果唔撚係比香港人架 人工島 港豬澳 高鐵 用幾千億外匯儲備換人民幣 屌你老母有咩係香港人想要架
依家連mpf 都比人踢爆係投資大陸市場呀你老母

真係唔割？ 袋底好臭㗎喎

我可能割

777講明政府只會服務有錢人權貴，草根窮撚係社會寄生蟲可以不理

次次都係呢招

又唔係要你鍚

不分化，不割席！光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

試著不說「推」，改為：不重蹈2014佔中結局，大台不代表我

True

核彈都唔割
強姦自己人都唔割
TK自己人都唔割
殺平民都唔割

來來去去得一招 實際野又唔撚做 正垃圾
繼續做應該做既野 大家攬炒

其實有常識的人都知咩事
但同時好多人都想安穩，她將解決辦法指向停止示威，分化群眾
呢招好毒

簡單d 林鄭話經濟差 唔洗解釋話咩外在環境
冇腦既唔會明

叫佢地望下個樓市跌左未就知啦

更顯得出連登三毛既分化工程係同政府如出一轍

葉虎，同志們，過期彈

核彈都唔割！

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

全民不合作運動咪係要呢d成果, 柒婆仲未知示威者搞緊咩？

經濟差 即係特首做得差
佢同佢班班底唔問責 人工又照袋
講到咁為香港做野
幾時捐哂人工出嚟 為納稅人做啲野

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

罪魁禍首係林柒婆

核爆都吾割

核彈就陰陽兩隔啦，講咩割唔割

文宣啦繼續。政府點洗我地錢呀。之前幾年d財政施政報告對發展經濟都好少著墨啦⋯⋯

加油 各位
令樓市下跌 人人上車

講到明拒絕成立獨立調查委員會，應該係想團結緊大家
五大訴求，缺一不可

多謝林鄭助攻 又可以集中屌7政府

技窮la 林鄭，比民間記招帶住走都唔知

唔係架，唔好咁多幻想，有人活在平行時空架。有d 人覺得你破壞公物， 有d 人覺得想收手。

你諗下有無人當埋條底褲去叫雞，唔射埋就走？ 家陣先，拮左一兩下咋。

總之要記住，我地本身就係民意！

要做好有人罵的心理準備，有鬼搞事就將錯就錯，納為己用，一日唔割，一日耐唔何！

林奠，你以為你咁樣就會有人聽咩，收皮啦！你啲公關技巧差到死，你出嚟講野只會令民怨 更更更 沸騰！

條柒婆處理咗五大訴求 咪可以解決囉 又賴示威者

到今日仲想學佔中果套
想蕭規曹隨
過時啦柒婆

淋奠

Pish

屌你個林鄭老母臭閪 問題根源咪你囉死八婆

差嘅係地產商商場租金收入！因為佢地計租金用店鋪零售額%計

咪撚再講個垃圾記者會啦
推返行動post唔好?

回應經濟牌文宣

1. 中美貿易戰惡化, 特朗普宣佈九月一加關稅令出口下跌先係主因, 香港零星而分散各區的示威無可能影響經濟
2. 人民幣係8月5日破七, 大陸人來港買野成本上升, 零售自然下跌
3. 六七暴動之後, 香港經濟好足三十年. 如果六七暴動, 香港都無事, 更何況蚊比同牛比的反送中激烈示威

核彈都唔割
我要攬炒

不要說push or 推
試著說：
不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

作為一個和理非聽完完全唔想割席
點解呀？
因為五大訴求一樣都冇呀！！！！